回顧香港芬蘭浴廣告，芬蘭浴廣告也見證香港歷史！!!!!!!!!

回顧香港芬蘭浴廣告，芬蘭浴廣告也見證香港歷史，上世紀七八十年代 ，香港經濟興旺之時，大大小小的芬蘭浴室，都會願意出錢在電視上大賣廣告，甚至有部份藝人和知名人士都願意接拍芬蘭浴廣告。

而1997後至2003年其間經歷過經濟衰退和 SARS 肆虐，芬蘭浴廣告反而有增無減，可能因為香港本土百業蕭條拍攝廣告成本下降，加上同時亦可以刺激本土消費，芬蘭浴廣告可以說是百花齊放。到現在芬蘭浴廣告卻甚少在免費電視廣告上出現。

廣告中三位主角分別是山度士，黃鎮宇，陳建華，他們全部都是前香港足球運動員，山度士於退役後成為足球教練，現為車路士足校學校的技術總監，而黃鎮宇現時擔任香港超級聯賽球隊東方龍獅代理主教練，而陳建華去向不詳不過他仍然在較低組別的聯賽踢業餘波，現時「海濱芬蘭浴」改名為「海濱水療」，地址仍然依舊在佐敦偉晴街。

嚟碧濤澗，老婆最讚成

笑容最可親 服務夠殷勤

依家先知句嘢講乜 聽死人

個廣告又黃玉郎又馬榮成，其實幾勁

浴德池先係皇道

我花和尚銅皮鐵骨